可愛來講 鬼妹仔 Poki係咪世界第一？

亞洲妹個可愛鐡飯碗都比poki搶埋
亞洲妹重剩下什麼？

你真好煩下

Thiccccccccc

素顏已經屌打左8成人

simp

但我條屌唔想打佢

樣似亞洲人先符合你審美姐

好鬼妹wo

又矮又象腿

之前勁多人話佢似亞洲人佢走去驗dna

好樣衰喎大佬

矮=嬌少=可愛

poki係屎忽大 唔係象腿

你重知得清楚過我

我有睇開

poki都好樣衰？
連登仔真係痴鳩線

你睇返樓上張相先我就鳩縮左既

好撚憎依條女

素顏重要咁既角度cap 算唔錯啦
咁既角度佐佐木希都變豬閪啦

why？
好可愛wo

幾靚仔

Ruthless Business Woman

邊度素

雲迪素

我以為你講保錡

Simp

佢個素顏有另一番風味
第一下覺得 哇
之後諗諗下...都算係咁

不了

to those tier 1 subscribers, Poki has a boyfriend

柒撚到

Peko先係世界第一

樓主good taste

屌打到我九叔

Poki真係好Q
但係矮又冇腰
唔掂

好撚多drama

好撚柒喎大佬！
完全冇亞洲女個種韻味嗰種可愛

成個男人咁大大份

樓主係曲定係點

鬼妹出容易老，素顏畀佢真實年齡加多20就差唔多

算唔錯啦

姆明咁既樣

覺得佢勁樣衰 完全唔明點解會咁紅
Jinnytty先正

係真係完全唔似歐美個啲鬼妹樣

好似有人周到佢有sugar daddy

佢本身摩洛哥人黎
阿拉伯種
細個移民去加拿大

夠唔夠我煩？

似印尼菲律賓個種

Among us 開始睇佢

poki fan

咁正點會冇

真

Poki Ng?

Jinny好假，作狀

jinny臭雞來

成日要踩底亞洲女人
你溝到你咪去溝囉 唔使係度問人淨底啲乜
最好笑係又唔比港女溝鬼佬 但一見到鬼妹就流哂口水

觀眾源係台灣嗰陣唔假

同佢一齊住果個鬍鬚鬼佬實晚晚屌

鬼佬處嚟

(聲稱)

佢班實況主fd都話佢係處

tiktok

反而想知佢點解開台咁多人睇

人靚聲甜羅咁簡單

Twitch search Karenegg. Thank me later

屎味？

好油啊peko

鬼佬心諗：好想屌啊啊啊啊啊

老老實實，俾我一定屌

死肥閪個頭大撚籃球

最近呢個不停彈出黎，幾正

仲有呢個小朋友

睇樣姐又唔係睇content

父哥孌童？

poki 20中都來啦

上邊post有端x症個位小妹妹就孌童啦
ps 我有睇好可愛

但比Fed屌過

個樣唔襟睇 開頭望落覺得ok 睇耐咗覺得其實有啲柒

仲有呢個，好似同一種病黎但係臉抽筋無禁嚴重，係一發病就不停講粗口控制唔到

樓主真係好憎亞洲女

anita

你post依個 我識端x症都係因為佢
第一次見依個病就係睇到有人介紹佢打twitch

之後先睇到樓上個12-14歲妹妹 依個嚴重好多
幾秒就發作一下
睇過資料如果青春期咁勁既話 大過都唔會好得去邊

咪屈

睇睇下其實RM 全昭旻 都幾可愛

睇Disguised toast 先識佢

樓主收左美國錢

Who?.jpg

你=simp

你支那人冇得睇twitch？

Poki正呀，佢同fitz仲係唔係friend

自從Katarino單野之後

真係純粹覺得佢把聲好得意，咁都可以屈孌童

仲有Pokimane過多兩年都變師奶，何來孌童

大家都明既

佢喺摩洛哥人

睇wiki，原來佢係摩洛哥人黎

淨係知佢係是非精臭雞

Ruthless business woman

如果香港啲賓賓全部好似poki咁嘅樣，仲邊會有人屌港女

啲港男全部娶賓賓

poki好似都高學歷?

好似大學退學

一定比大師兄晚晚玩到殘

sosad

姐係半個力架半個蝻

佢好似讀大學個陣直播打機搵到一大舊錢
就同老豆老母講唔讀啦
我份工養得起自己 就退左學

因為你望完佢化左妝個樣
再望番素顏 咁梗係啦
調番轉望咪索囉
依啲樣加咁既性格 識英文既都狗衝哂啦

係香港先特別on9
讀完master phd都仲要愁兩餐完全無咩出路

lilypichu正d

族長只係第四

你講緊我

利申：住澳洲

唔明，請師兄指教

笑死

好普通
之前仲要送埋上門比bjergsen屌...
唔紅果陣就左痴右痴借人上位

marz正過佢幾倍啦

最正都係想蝶

全盛期已過啦